沙拿捨得讓返埃及法老個位比我地艾蘭尼未

我哋Minamino勁過沙拿

呢個post都冇講hotdog

屌你老母又話買咖啡？

saka nketiah 屌打 salah mane

都基本嘅

出了新歌 拿卡where did you go

我反你 唔推

樓主根本係阿狗hater
阿狗退出歐聯 集中英超歐霸
係2-3年前已經宣布左
原因係歐聯賽事愈來愈危險
人腳形勢差左好多 領軍人物還好 球員代價極大
死左你都唔知咩事
全英國有咩球會比佢地更有政治觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班利狗曼狗等炒派啦

唔做你走狗就反？

你迷02

冇評價？

米屈

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

這是敵christ

阿迷半場引戰

我就係要依d

你條撚樣根本係思想sir hater
思想sir退出金融界 只拍鄉音影片
係2-3個月前已經宣布左
原因係香港警察愈來愈危險
政治形勢差左好多 政治人物還好 平民代價極大
死左你都唔知咩事
全香港有咩youtuber比佢更有政治觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班泛民港獨攬抄派啦